【上劈穿】x【雙破頂】，創健威花園 造價呎價【歷史新高】

健威花園高層兩房860萬成交
同類雙破頂
2021-01-22

流浮山附近前景備受市場看好，上車客睇樓入市亦見增加。世紀21北山地產高級客戶經理梁淑儀表示，流浮山附近健威花園C座高層03室，實用面積約456方呎，兩房間隔，座向北面，享海景，獲區外首置上車客以860萬元承接，實用面積呎價約18,860元，造價及呎價創屋苑同類型單位新高。

AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

合和舊樓都

乜又黎洗版呀樓豬
不過AA例牌星期日開工都係真

北角個健威？

繼續好，有葯食又積極返D
keep it up

係

癩皮狗泥地打滾

文言文呢？乜貨？

想叫你淫首詩
講下你嗰啲文化
鳴下先

你D文化去左邊？

描述得你貼切

無限的寬容就不是寬容

你唔好話畀我知
呢句係詩
0分重作

你自己search呢句嘢
無知到……

why would I want to do research of what you said?
you twat

所以話你無知
又唔肯學
廢A本色

冇内容，不是事實，
回只係純taunt
激發下你發放多D文言文，
文化宣言

好心你冇文化就讀多d書
唔好係到死撐啦
學下葡萄牙文都好。去做歐豬

另外，
你d英文表達好垃圾

you wanker? does this provide a better description of you?

我洗鬼
你條傻A答翻之前d問題唔好走數啦

irrelevant response, try again

希望佢樓上個廁所冇漏水啦

繼續唱淡 繼續新高